{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2998&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 ON&OFF"
    },
    "text": "我々の宿舎は多様なテーマと最高の施設を備えています。6人用のPCギルドルームとカラオケルーム、スクリーンゴルフルームを保有していて、ゴルフは午前市まで使用可能です。無料で様々なOTTサービスを視聴することができ、シネマは時間が制限されます。駐車は入室時間とともに可能であり、VIPスイートルームは追加料金が賦課されます。残りの客室は時間当たりの料金があり、人員超過時には追加費用が発生します。全客室は3人以上の同居は不可能であり、駐車場は、客室の駐車および正門層の駐車場を利用することができます。バルレッサービスは施設によって提供され、駐車施設は計100台あります。宿舎は富平駅の近くに位置しており、追加の施設ではVIPスイートルームがあります。VIP客室は追加で時間当たりの料金が賦課され、スイートルームとVIPの客室にはゴルフとカラオケ利用時間に制限があります。客室内部は様々な施設が取り揃えており、OTTサービスも無料で視聴することができます。人員超過時には追加費用を支払うことができ、最大20%のマイレージが現場で決済時に積み立てられます。宿舎にはセルフバーと電子レンジもあるから、多くの利用お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎には何人まで泊まれますか？",
            "answer": "最大6人まで泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "VIPスイートルームは追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、VIPスイートルームには追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金は時間当たりですか？",
            "answer": "はい、客室の利用料金は時間当たりです。"
        },
        {
            "question": "客室内でのOTTサービスは無料ですか？",
            "answer": "はい、客室内でのOTTサービスは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはゴルフとカラオケの利用時間に制限がありますか？",
            "answer": "はい、VIP客室にはゴルフとカラオケの利用時間に制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "宿舎には6人用のPCギルドルーム、カラオケルーム、スクリーンゴルフルームなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿舎の近くには富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎のバルレッサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿舎ではバルレッサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎にはセルフバーと電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、宿舎にはセルフバーと電子レンジもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 326
    }
}